[
  {"question": "😸👢", "response": "Gato con botas"},
  {"question": "🐿 ⚡", "response": "Flora y Ulises"},
  {"question": "🌎 🐵", "response": "el planeta de los simios"},
  {"question": "🕔⬅️🚗💨", "response": "Regreso al futuro"},
  {"question": "👫☃️❄️", "response": "Frozen"},
  {"question": "🧒👓⚡", "response": "Harry Potter"},
  {"question": "💩💃💃", "response": "Dirty Dancing"},
  {"question": "🧒🏽🕸️🕷️", "response": "Spider-Man"},
  {"question": "🕸️🚶‍♂️", "response": "El hombre araña"},
  {"question": "👨‍🦳🥼", "response": "Karate kid"},
  {"question": "👻🚫", "response": "Cazafantasmas"},
  {"question": "🚫👀👆", "response": "No mires arriba"},
  {"question": "🎈🤡", "response": "IT"},
  {"question": "🦣❄️🐅", "response": "La era de hielo"},
  {"question": "🤡🔫📺", "response": "Joker"},
  {"question": "👊🐼", "response": "Kung fu panda"},
  {"question": "👩‍❤️‍👨🛳️🥶", "response": "Titanic"},
  {"question": "🚗💨👴🏼", "response": "Rapido y furiosos"},
  {"question": "🔵🦔💍", "response": "Sonic"},
  {"question": "👖💛🍌👀", "response": "Los minions"},
  {"question": "🥷🏾🎄🏡👧", "response": "Mi pobre angelito"},
  {"question": "🦊🐰🚔", "response": "Zootopia"},
  {"question": "🧔🏻🧢👀💛🔪", "response": "You"},
  {"question": "🤷🏻‍♀️👗💋🤳🇷🇴", "response": "Emily en paris"},
  {"question": "☁️🏡🎈", "response": "UP"},
  {"question": "🎩🍫🕋🧒🏽", "response": "Charlie y la fábrica de chocolate"},
  {"question": "🦊👧🎶📚", "response": "Turning red"},
  {"question": "🦁👑", "response": "Rey leon"},
  {"question": "😱🔪🏃‍♀️🩸", "response": "scream"},
  {"question": "🔍🐠", "response": "Buscando a nemo"},
  {"question": "🚘🤖🌎", "response": "Transformers"},
  {"question": "🔥💗💧", "response": "Elemental"},
  {"question": "🚀🧑‍🚀🐈", "response": "Lightyear"},
  {"question": "🏕️👩‍🦰🔁👩‍🦰", "response": "Juegos de gemelas"},
  {"question": "😁😭😡🤢😰", "response": "Intensamente"},
  {"question": "🎩🤵💣", "response": "Openheinmer"},
  {"question": "👔💼👶", "response": "Un jefe en pañales"},
  {"question": "🐢🥷🏾🍕", "response": "Tortuga ninja"}
]
